大圍有人跳軌

個人比車壓住左

Wtf

有冇圖or汁

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

無啦啦剎車

你地要唔要壓住既相？我自問膽細唔敢再望 但你地唔信我肯再去影

Shit真？我起車箱到

唔洗啦
你細膽唔好去影
怕你會有心理陰影
如果係真好快就會有其他人影

屌我喺架車到

報俾蘋果啦。

應該真

係影就快

影 plx

如果真佢都冇咁快報

屌，諗住搭東鐵出門口

快 我想睇

搭巴士啦
咪幫襯狗鐵

成條東鐵線停左

俾白衫推咗出路軌？

紅磡埋唔到站

係大學站聽到廣播 東鐵線延誤

太和站企左係到

堅唔堅

我要轉搭西鐵

要去元朗
堅唔堅 唔搭東鐵

九龍塘站都企咗係到

消防黎齊哂

九龍塘塞晒
#一個都不能少

屌 係火炭停撚左

消防到左

阻人去元朗？

堅 應該有排塞

真 各位轉其他方法入元朗

屌你老母死都要揀呢啲重要日子

聽到廣播

大埔要落車

係九龍塘上左車都要落返車
應該都唔係小事

影啦 加密 中意睇就睇 唔中意咪唔好睇

有無咁橋

九龍塘都塞晒人

真 搭緊西鐵有廣播

九龍塘往紅磡方向停咗

我都係

唔郁lu...

時間岩岩好

西鐵緊
列車報東鐵線延誤

急剎車 車頭係月台中間 條友係我右兩三個車門位跳

岩岩離開左大圍站就搞單咁既野

火炭又有車喎啱啱 紅磡方向

[img]?[/img]

Shit, 唔怪得而家架車，入唔到站。

郁翻！

真唔真啊

準備埋紅磡站

落左車轉的士
好彩仲有得落車，唔係卡住係路上面

有救護有消防

後生仔黎架

岩岩望左一眼 係一個叔叔feel跳

仆街我啱啱烏溪沙上車。。

真

九龍塘去沙田列車暫停服務

相

其他嘅差唔多十零分鐘一班

接駁巴士安排中

幾時裝返幕門

真，聽到廣播

大埔有小巴入元朗

九龍塘至沙田停駛

真事

答緊地鐵

有廣播

紅磡去九龍塘繼續有車

大圍沙田無車

沙田去羅湖六分鐘一班

大約聽到咁 唔知有無錯

中環都聽到廣播

真，我係火炭停左

荃灣都有廣播

嗯

有廣播

沙田停左係到 唔開車

冷靜少少

馬鐵廣播東鐵延遲

我係鑽石山站都有廣播

去上水轉巴士入元朗快過大埔架小巴

剛收到地鐵app

大圍 列車服務受阻

油塘站聽到職員廣播話有救護人員協助

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

入元朗可能得返巴士的士

邊條村

做乜又睇唔開

上水 276
沙田 269d

正仆街黎，一家大細係度，成世有陰影

係大埔嘅巴打可以上尼㗎小巴

係上水嘅巴打可以上尼㗎小巴

而實家人在東鐵，下個站大圍，卡左係中間，聽到廣播話大圍發生事故，而家返回九龍塘站。。。唔向前。

元朗西鐵1點現況

276 (最快)
276P(最快)
77k(40分鐘左右)
76k(40分鐘左右)
17號18號紅van

推

死遠d啦傻西

推
上水276！

真 聽到地鐵廣播

轉左沙田為終點站

咁多日唔跳 屌你你今日先黎跳

係九龍塘比人趕左落車

口罩都唔港帶
你玩我阿
吸糞已經臭到暈

佢無俾車壓住，五肢齊全，係正路軌中間，被撞後仲識郁

屌你老母

沙田!!!

聽到廣播
有冇多啲圖

照你咁講用得生命去阻止大家入元朗
應該同路人

利申9up

個啲小巴有背景嗰喎

Same here

我都係 岩岩講左到沙田停

我真係屌佢老母

上水至沙田去元朗搭巴士仲方便
同埋要阻應該都係阻西鐵
應該唔關事

應該同一架 咩咩到站

沙田新城市巴士總站轉269d

係我前面 好不安

火碳上車 以沙田為尾站

唔好屌住，佢有機會係暈左跌落路軌

去269D

pish

岩岩

祝你同你老母係下兩個

九龍塘既人去美芙轉線啦，唔好係度等

我當時係對面列車睇住佢被撞

上小巴個位唔算好近火車站
建議搭64k 但要成個鐘

咩人黎揀咁既時間跳 藍屍？

做人把口又唔好咁西

沙田站要等幾耐

被撞落去？

垃圾 死都簡第日啦

仲要跳兩條路軌中間

見佢仲郁緊

有勇氣跳軌無勇氣入元朗？
我祝你永久傷殘

識跳

好似停咗九龍塘？

佢似係暈左，自己跌落去，佢訓正係兩條軌中間

死都要阻住人 屌

W3+276p/276

上半身？

push

裝幕門有無講左10年？

坐去美孚轉西鐵

邊位呀

無被火車輾過

瞓咁遠

W3入到上水

隻手係度郁，塊面有d血

九龍塘往落馬洲方向仲有冇車？

唔怕麻煩嘅由大圍新翠搭46X到城隧轉269D入元朗

屌叫佢去死啦

跳呢個位肯定唔係尋死

九龍塘到沙田服務暫停
紅磡到九龍塘6分鐘一班

係聽到咁多😂

岩岩搭地鐵個車長廣播都話大圍站有人跌落軌

但點解張圖消防睇車底咁嘅

補充 : 沙田往上水w3
大埔64k (個幾鐘頭 好耐唔建議)

講真 死唔去仲慘...仲恐怖

沙田站W3轉276P

好彩仲有時間

你變態咩

香港咁逼 隨時真係意外黎
求港鐵保障市民安全

又係呢隻5毛，之前block過呢隻冚家剷，大家快d block柒佢

沙田站，新城市巴士站可以直接上 269D

東鐵巴絲搭去上水轉小巴巴士入元朗啦

佢係正兩卡個中間位，被撞後面部向下，抽搐左幾下，2分鐘後自己轉番個身

樓主已經好驚
咪叫人影啦

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：64K，264R
沙田：269D

求整合補充

係咪黑衫烈士自己友？

Pish

w3好疏車
269d可能仲快

人救左，車末開。希望救得返

大埔都要停

up

真係跳軌？

見救護推咗個人上白車

大圍： 46X城隧轉269D

276p 車密d
不過平時都已經好多人搭
大家早出門口

都可以坐73x 去城隧再轉269D

黑衫，末知是不是烈士

同路人先唔會咁做

去緊元朗...

W3經沙田站大埔廣福去上水

大概停幾耐？

269d唔係快d咩

其實真係唔清楚咩事
係十一號月台跳/跌落去
然後急殺車.......
勁多人係月台邊跑走...

沙田新城市巴士站269D入元朗
上水276入元朗

咁唔好屌住啦

大埔墟寶鄉街有紅van直達元朗

沙田站（ikea方向 出口)搭w2 去西九 轉西鐵

上水粉嶺出咁仲麻煩

日經
講咗N年未轉晒新車都唔會裝，門位唔同

東鐵停咗 點去

W2 呀

我都知，問題幾時轉新車
講咗幾年

唔好搭64k
粒幾鐘呀！

自膠

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：64K，264R
沙田：269D
大圍： 46X城隧轉269D
W3經沙田站大埔廣福去上水

求整合補充

仲試緊車

屌 點去元朗捉神獸啊

沙田附近嘅 直接新城市巴士總站269d
唔好特登等w3去上水 好梳車
上水粉嶺撚全部276／p
76k 77k行舊路慢好多

W2係KT 去西九

接駁巴係呢到

係大圍架火車個車頭 冇血
應該係藍屍做野

吊你。沙田果d 去哂 269d

我本身想城門隧道轉

宜家比你地搞到逼爆哂 唉 唔想出了

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：64K（好撚耐一班），264R
沙田：269D
大圍： 46X城隧轉269D
W2經沙田站大埔廣福去上水

新東撚坐小巴元朗方法：
大埔墟：寶鄉街有紅van直達元朗

求整合補充

屌你老母垃圾狗鐵十世都唔整幕門

大埔用264R 到元朗

邊個唔追po,今日先黎玩不合作運動呀

已經開返車

洗唔洗安排架直升機比你？

今日有冇先

係咪正常番

係

唔好等，去新城市坐巴士269D

[新界牛]火車停左點入元朗

火車沿線搭巴士去元朗係快好撚多架 仲要唔洗轉輕鐵

睇下新信號系統幾時可以正式載客，冇炒車嘅話今年內可能會開始用到嘅

暫時64k仲入到元朗，遲啲唔知

專重返被壓住嗰個人啦，何況樓主又怕

你要張相都係想fact check啫，而家都已經知係真事

屌㷶老母 路軌全空都冇車入黎

屌你老母hi on9少陣當幫手啦

64k鄉村線

血都冇滴

上水:
276 (最快)
276P(最快)
77k(40分鐘左右)
76k(40分鐘左右)
17號18號紅van

沙田:
W3入到上水 再轉

大埔:
64k (個幾鐘頭 好耐唔建議)

係唔係突登等啲人入唔到元朗

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：64K（好撚耐一班），264R
沙田：269D
大圍： 46X城隧轉269D
直通上水大埔沙田：W3

新東撚坐小巴元朗方法：
大埔墟：寶鄉街有紅van直達元朗

想要都無趕緊巴士入元朗行街

請問269D邊度落好？水邊圍？
好驚有好多狗

係，不過我岩岩入到元朗市區，尚算安全

唔好搭，起碼坐個幾兩個鐘

推 btw呢啊巴打

YOHO落啦

43x 荃灣西 西鐵 我都係咁樣

落喺啲市中心穩陣，水邊附近好多村

利申 元朗返工

有264r 直入元朗 但未知改左道未

64k遊車河專用
瞓醒幾次都仲未到

天水圍落行去元朗啦

住得近獅子山隧道果啲，可以過咗獅隧，九龍塘落車，再轉返地鐵，費時全部人都落沙田搭269D

沙田大圍火炭有綠van去荃灣轉巴士
沙田仲可以43x去荃灣轉西鐵
大圍可286x去南昌轉西鐵

城隧轉車站，269D上爆
仲有幾十人上唔到

有冇巴打知269D應該係邊個位落

係咪即係形點1?
無入過元朗，路痴

等下班唔得既

形點

有限度10分鐘一班

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：264R，64K（唔建議，好撚耐一班）
沙田：269D
大圍： 46X城隧轉269D
W2經沙田站大埔廣福去上水

新東撚坐小巴元朗方法：
大埔墟：寶鄉街有紅van直達元朗

求整合補充

最安全

Poster個細路以為邊個發嬲

月台唔好企咁出
尤其著住黑衫

頭先搭左下一班火車
入火炭前行下停下咁
最後話終點站沙田

276pYOHO 1 落

大馬路恆香門口落啦
大棠路或者康樂路兩個站都ok

但小心個站前少少就十八鄉委員會

Fact check 左點解跌落路軌未？

多謝你

死咗?

要換晒新車先

唔信

咁如果想落車去元朗地鐵站先呢？

清晒都冇車入 玩邊科

不合作運動

形點落車就係元朗西鐵站

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P，276，76K，77K
大埔：264R，64K（唔建議，好撚耐）
沙田：269D，43x到荃灣轉西鐵
大圍： 46X城隧轉269D，286x去南昌轉西鐵
W2經沙田站大埔廣福去上水

新東撚坐小巴元朗方法：
大埔墟：寶鄉街有紅van直達元朗（求number）
沙田大圍火炭有綠van去荃灣轉巴士（求number）

求整合補充

換車前仲有等新訊號係統

43x 就到城門

麻煩晒

死咗未？WTF, 咁點去元朗呀

尊重下傷者啦

車已通

好多人

可以搭其他巴士 靳城市落

48x 出荃灣 再去荃灣西站

點都好
希望人無事
車快啲正常返

粉嶺上水唔好搭7677k 行舊路

係啊 形點前後啲站都ok架啦

雖然附近南邊圍，但係應該有咩事都會夠人aupport

警下面轉481b荃灣落再轉西鐵都得

49x

大圍站下面轉481b荃灣落再轉西鐵都得

依家上到車去紅磡

49x快啲

楊屋道街市落行去海之戀

沙田去荃灣個van仔喺沙田大會堂附近，好多小巴嗰到

sor 真係唔記得number

命大
執返身彩
希望佢冇事

43x到站啦

如果響荔景坐粉紅色線入去應該一切正常?

好似mtr廣播話無事

點入元朗

啱啱車廂廣播話，事故已經妥善處理，會慢慢恢復運作

大圍站下面轉481b荃灣落再轉西鐵都得

新城市49x到楊屋道街市落行去海之戀方向

屌你老母我岩岩搭車一聽到大圍塞左
第一時間聽到後面有個師奶話好煩
煩你老母啊 你黎睇下啦八婆

新東撚坐巴士元朗方法：

上水粉嶺：276P（快）
276（快）
76K（慢）
77K（慢）

大埔：264R
64K（唔建議，好撚耐）

沙田：269D
43x到荃灣轉西鐵

大圍： 46X城隧轉269D（城隧轉可能迫爆）
286x去南昌轉西鐵

W2經沙田站大埔廣福去上水

新東撚坐小巴元朗方法：

大埔墟：寶鄉街有紅van直達元朗（求number）

沙田大圍火炭有綠van去荃灣轉巴士（求number）

求整合補充

何必要消費傷者

較早前東鐵綫大圍站嘅人身事故已經處理好
上址交通大致回復正常

沙田站既話, 落去沙田市中心搭47x/48x/49x去城隧轉269D

係咪正常返

Fit your name

宜家正常返
可照搭

正常返？

上咗去紅磡嘅車

已經妥善處理

利申：上水撚，已到元朗

咁都好d
希望救到

W3轉276系係免費轉乘
不過八達通轉乘睇你用唔用了

你講既野都襯返你個名
好名好名

價錢：8.4

唔建議坐64K
太慢
落沙田轉269D應該快D

264R/w3轉276糸 la

同意

香港真係多黐線婆 死都要害人

通返喇 你地快d同我出黎

義士

元朗應該搭西鐵？

可以去沙田轉269D入元朗

消防就真係救人嘅紀律部隊喇

沙田去荃灣小巴481a要喺沙田大會堂旁邊搭
火炭去荃灣小巴481喺山尾街巴士總站搭

269D起碼要等45分鐘

Hi 回復正常了

人性？